# Onufrienko Instagram

Семантика - хорошо, но с `main`-тегами ты перестаралась, это больше похоже на `section`


БЭМ - хорошо, вот только с  классами `profile` - что-то не задалось.

Адаптив + за старание)

Кнопки `posts-target` - съехали()

Это должно быть ссылками, вместо спана
```html
  <li><span class="profile-stat-count">79</span> posts</li>
```

И откуда тут article
```html
<a class="navigation__link" href="#">
  <article><img src="img/Plane.svg" alt="" class="navigation__icon"><p>5</p></article>
</a>
```
# CSS 

Шрифты(

Цвета в css-переменные(

Так лучше никогда не делать.
```css
.tagget {
    position: relative;
    left: 470px;
}
```

Ховер-эффектов не хватает(


`.navigation p {}`  - теги не стилизуем!! Стилизуем классы!

Грид - хорошо, `@supports (display: grid)` - отлично)

`rem` тоже +, если использовала осознано)

Медиа квери на ремы интересно) Но тогда если хотела адаптивность, то никаких захардкоженых ширин блоков типа `940px` у `cards`

В целом - хорошо, просто, понятно) И это самый свеженький и необычный код из всеХ!


